臨時立法會 會議地點 香港會議展覽中心 （1997年7月1日）

臨時立法會
會議地點
香港會議展覽中心
（1997年7月1日）